(一人n樣)出街食得比較健康ge食物

番工lunch少不免要出街食
點都唔夠自己屋企煮健康
點樣顧及個味道同時又健康少少？

例如去茶記

叫魚蛋米

譚仔走腐皮最多食十小

有冇啲價錢比較合理又唔係垃圾既食物

食沙律

沙律
魚蛋/雲吞緬
瘦叉走油
M記牛包轉粟米coke zero

切雞飯走色
板雞包走醬
吉野家雞飯走醬
利申 GYM撚成日留意邊到有雞

如果波仔點食會健康啲？

南記清湯算幾好

識貨
但有時lunch 食完沙律都幾快餓

M記牛包走埋個醬

我同事都係GYM友
佢有日lunch食豪大大當一餐

我通常食完沙律
晏啲肚餓會飲盒脫脂鮮奶
飽肚得嚟又健康
夜啲都食晚飯

雪菜米/蕃茄湯火腿通

蕃茄生菜/蛋 三文治 走牛油

熱檸茶/水

麵包

腐皮好健康喎 又唔係炸

唔好食湯飯 湯麵 食都唔好飲D湯
食D少汁既野
少肉多菜
少炸 煎

有無gym撚分享下多雞少飯嘅嘢食

吉野家太少雞 幾條雞絲咁

多食水果 好多容易吸收既白質

大快活雞胸飯

M記個餐薯條轉粟米杯好健康

辟穀

米線陣